美國竟然有人同喪屍公仔結婚，仲要生仔!?

原來愛情真係無邊界
係我膚淺，淨係鍾意人類

美國奧克拉荷馬州一個女人竟嫁給喪屍公仔，還一起組織美滿家庭！這名20歲女子名叫Felicity，她已經和她的喪屍公仔Kelly Rossi許諾終身，她說Kelly今年37歲。他們的婚禮在英格蘭蒂弗頓（Tiverton）舉行，還有另外八個洋娃娃做見證。Felicity說簡直就是與她夢想的婚禮一模一樣，非常完美。結婚半年後，他們非常恩愛，想生下愛的結晶品，分享他們的恩愛！《太陽報》報導，目前這對「夫婦」仍在尋求「造人」的方法，Felicity打算接受捐精者人工授精，完滿他們這個美滿的家庭，迎接一個新生命加入。喪屍公仔Kelly是Felicity已過世的父親在她13歲時給她的，因為她當時好迷戀恐怖片與喪屍娃娃。開始時，她嘗試過抗拒自己對公仔的愛慕之情，但自從2017年父親過世後，娃娃就成了她唯一可依靠的對象。Felicity宣稱自己對於Kelly的感情非常深，永遠不會變。這對「夫婦」戴著成對婚戒，Felicity甚至把老公的名字Kelly刺青在前臂上，還把自己的名字寫在老公身上。

好嘔心

即刻覺得架仔同初音結婚好小事

求佢唔好生仔個細路會好撚慘 生活喺鬼片入面咁